你地會唔會係m記增值

我今日用完八達通d錢, 打算去m記買野食既時候增埋值
點知我男朋友話:好肉酸 叫我唔好咁做。
我就完全唔覺得有問題, 佢比得呢個服務我就用得嫁啦

會係m記增值
唔會係m記增值 覺得好奇怪

女人

會
又唔係扔成堆毫子比佢數
增值完唔使找散銀仲好過比五十蚊找一堆銀啦 仲麻煩

增值好快咋喎

增值完再買野食咪冇問題
如果就咁增值就怪怪地

屌 申請個自動增值有幾難吖

OK,7-11咪一樣大把人增值

on9仔